\chapter[Incidencias]{Incidencias e problemas}
\minitoc
\label{chap:incidencias}
\vspace{0.5cm}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Incidencias e problemas            %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 
\section[X-CTU]{X-CTU non funciona de xeito nativo en GNU/Linux nin en macOS X}
	O X-CTU non funciona de xeito nativo en GNU/Linux nin en macOS X, posto que son os dous sistemas operativos que teño instalados no meu equipo, vinme nun pequeno problema que resolvín utilizando a virtualización, para así ter un Windows XP virtual no que poder ter instalado o X-CTU.

\section[Porto serie con C]{Configuración do porto serie para utilizar en C}
	Ao principio á hora de deseñar e implementar o software para a adquisición de datos comecei por deseñalo e desenvolvelo en C; este software pretendía ir incorporando outras funcionalidades coma a de poder configurar certos parámetros dos módulos, para así depender menos do software privativo de Digi.
	Pero atopeime con moitos problemas á hora de comunicar a aplicación en C co módulo XBee 868. Vendo que tiña tantos problemas, decidín desbotar este camiño vendo que existian bibliotecas para Java moi fáciles de usar.

	\section{Bugs importantes no software JGetRSSI}
		UN se fallaba o echo, obtiña igualmente o RSSI do paquete anterior.

		DOUS problemas para recibir ben os comandos AT e envialos.
		%Problema o \r vs \n

		